覺唔覺有啲人講嘢係有浸柒味

you